好大風

要吹走我了。。。

Weak